用咩歌去總結2016年

山林道

更加珍惜

問我初束鏗鏘的答

不吞吐

怒人-鳩屎世界

即刻youtube聽下先

該死的快樂

為 終點的快樂
途中先不快樂 不苦襯不起 歡樂

如束開始

山河故人

初心一早失守 總會有缺口
一刻望透 終不可協奏
不甘都必須走 各自各浮游

Lonely Christmas

完了吧 如無意外

終於結束的起點

Rain-sid

成年喎

經過一些秋與冬

錢錢錢錢

今生不回家